你快樂過生活

我拼命要番工 屌你老母

抵啦

屌你老母 自問冇做傷天害理既事 點解要咁對我

你下世都要努力返工

好掛住佢呀

笑甚麼 你也是要做狗

掛咩呀 番工算啦

番工就唔會掛住？真心問 未番過工

收嗲啦

答我啦 係既話我即刻搵份pt返下 打發下時間 好辛苦

係 愈長時間愈忙愈辛苦就好 收工就訓 訓醒就番工

咁你返緊咩工

It dog